點睇安歷基負負碌碌贏左9個冠軍

用三年時間

冇3個歐聯3個西甲就應該炒啦

我曼都3個冠軍

證明巴狗尼隊波莫那斯教都閒閒地幾個冠軍

踢死我啦

@迷雲

我曼一年三冠有咩咁出奇阿

牙so carry安帥

全靠牙蘇